中華人民共和國萬歲!

老鮑認同

老頂認同

老師認同

屌屎忽！

屌左八十幾年
全國鳩頭犯有雞姦死罪